女尊男卑的香港

你有要求唔係問題，個個都有要求既，但港女永遠將自己奉到天咁高。

中學時期，外貌一般既女仔已經不乏男性追求，「男追女」不知不覺成為一個既有定律。女仔只需要被動地去「揀」。「女追男」反而會比人話cheap，而正正因為男追女，對女仔要遷就，卻走火入魔地連「惡習」都百般包容照單全收。好多港女已經係呢個時候被寵壞。港女根本唔會覺得有需要去改變自己既惡行，反正不乏男性選擇。一句「你唔了解我」，已判你死刑。

出到黎社會既港女更變得非常現實，價值觀全部傾向以錢為前題。用「上進心」，「安全感」去包裝自己貪錢既事實，當然港女係仍然唔會覺得自己「貪錢」，佢地只係單純地相信「男人要照顧女人」果種所謂「感覺」。

「依附男人」成為既有概念。既然要依附男人，即女人為弱者，男人為強者，卻又要在職場上存在男女平等甚至超越男人。即充當弱者同時又要能夠踏足強者領域。男人月入低就會比人話「你搵咁小點照顧女人?」;女人月入低就話「唔緊要搵個有承擔既男人」;女人月入高時又話「你睇下連女人都搵得多過你，知唔知醜?」

論到消費時，情況更為不堪入目，AA制象徵著「女性體諒男性」既賢良淑德行為，男請女則被視為應份，女請男更是違反天理，最常聽到既係「你竟然要女請返個男?」，彷彿犯下彌天大罪。自己賺錢買花戴，呢個情況出現係港女時竟然變成一項優點，「你睇下我冇用男人錢嫁」，其實自己賺錢消費本身唔係一件理所當然既事咩?

不可否認，男性係用下體思考既動物，但同時，女性優勢亦受制於外貌年齡限制。當女性踏入外表下滑期，就肯定唔會好似以前咁咁容易吸引到男性。但港女對男性要求竟然不跌反升，仲可以大條道理話「明明以前都唔係咁」。對於港女來說，當出現另一個比佢後生既港女時，發現自己唔夠人爭，先會意識到自己老，但骨子裡仍然心有不甘只係The best is yet to come.

終於肯去降低要求，但卻反向變成多一項優點，「你睇下我已經冇要求男人有車有樓啦」。其實你降低要求係必須。但港女卻不忘企圖將現任重新upgrade至港女心目中理所當然既標準，常見既手法係用身邊「姊妹男友」作比較對象，話人地對佢幾好，點點點，你要學下人，自己卻忘記照鏡。

而港女為左去保障自己「有人要」，就向男性迫婚，用各種方法明示暗示「愛我就要娶我」，無視男性實際苦處。歸根究底，你只係自私地想係自己價值變0時盡快沽出。卻利用「愛，承擔」作為糖衣包裝。

去到中年，忽然感概做女人其實好唔著數，卻將後生時已經享盡既財力兵力風風雨雨等女性獨有優勢忘記得一乾二淨。然後要求男女平等，其實，所謂男女平等早已向女性傾斜。

現今「港女」離地思維真係好恐怖下

好文

港女對男女平等一向輸贏要，有著數時梗係做女人，冇著數就話男女平等，啲男人因為尊嚴其實唔介意讓女人，揾到錢嘅話根本養埋都冇所謂

臭雞港女

41:0

女人真係無撚敵
又話玩家好過純情男
但又話女人無青春驚老公出軌

lm

港女（臭雞）

沒有狗公 那來港女
狗公港女 缺一不可

樓主，抄我篇文之前唔該落返credit

( Show Blocked User - 東京小神童 )

照咁紛巴打篇野出左公海好多轉
不過樓豬就仲豬 source都唔加扮原創 極醜惡

特首都要係女人

雌鳥司晨

只要你捱過三十，你就係贏家
到時啲港女變左中女，到你慢慢揀翻轉頭。

到時班女人 人老珠黃 揀都揀唔落手

三十男人要有錢
到時大把女你揀

仲揀中女？傻撚左呀？
三十歲事業有成有車有樓大把廿二三歲囡囡任揀啦

正皮，上一頁

咁連登一定=/=香港喇

樓主已達到諾貝爾文學級數

孔子文學級就得
偷嘅

寫得幾好

正皮

孔乙己文學獎

寫得好！

loop完又loop
雖然講得好中
但咁都叫好文?

雖然樓豬唔係原創
但呢個 idea 我 buy

好有不教度陰山feel

當初我都咁諗

所以男人三十歲前應該好好增值自己，唔好成日女前女後，到你有成就，d女多到你覺得煩。

女人...

有前戲就叫你唔好搞咁多嘢,催你帶套
冇前戲又話鳩你咁趕咁猴擒做乜
唔掂佢又問你係咪出面同第條女搞完嚟,仲要扮撚晒委屈咁問你係咪唔愛佢
你一下唔為意發咗吓脾氣,就連頭髮都唔使旨意掂到,出廳瞓啦屌你!

好喇,當你有得被恩准有前戲,又有百鳩幾個問題出現喇,
除佢衫又話熱/凍
摸下個胸就問你做乜一嚟就揸波
摸下面又話唔鍾意
隔手夾腳呢啲嘢在所難免
未埋牙就已經好似打完詠春咁攰
唔單止鬥力,仲要鬥智
你摸佢個胸時讚下佢大波好正,佢會無啦啦問你“如果有第條女個胸大過我你又會上啦?”
喂大佬呢啲問題都問得出口,唔通我真係答會咩。到你答唔會佢又話你假,之後擰撚轉身唔比搞。
含撚,舔身呢啲嘢根本唔使諗,就算你副軀殼有幾乾淨都有問題。
唔洗乾淨有異味唔含唔舔好正常,人人都會
洗乾淨都被嫌棄有陣梘液味,到底前世做錯啲咩先會溝到件咁嘅女。

縱使你已經身心俱疲,但又當你再過一關,準備埋牙,問題又出現喇!
如果冇前戲條女下面唔濕,咁你就咁入佢當然會痛啦,但你又唔可以用手/口接觸到佢下面,咁點算呢?唯有用念力希望佢自動出水,又或者實際啲,用啲有多啲潤滑劑嘅condom囉。
入撚到你就以為會見到曙光好撚巴閉,非也。所有一舉一動都要被支配住,用力少少就話大力,細力啲又問你係咪冇食飯,轉體位又話好地地做乜要轉,唔轉位又話同一個位唔有趣,試吓新體位又問你邊度學返嚟(下刪訓話x2046)。撞啱有日狀態好啲,持久咗,都要比條女屈係咪之前射咗Q。

算喇乜心情都冇晒,投降唔做,條女隻委屈鬼又上身,話你唔尊重佢唔愛佢,衰啲嘅連馬尿都標埋。好嘢,又要好似氹細路咁氹返佢,之後比佢責撚住對手瞓成晚,第朝隻手郁唔撚到。

總之同屋企嗰個做愛,仲辛苦過返工。

利申返唔係原著

明明呢堆現象好多都係因為男人嘅大男人主義衍生出嚟
你地心入面都係覺得自己應該勁過女人主導女人 當女人想話事/勁過你嗰時又心有不甘
但啲廢鳩見到女人攞晒著數嗰時又唔撚gur
其實你地啲死毒撚咪又係矛盾綜合體
你去睇下邊個成功男人會嘥時間理埋啲咁嘅瑣碎嘢 會搵唔到個大方得體嘅女朋友 係佢地揀女呀
你唔夠人勁條件唔夠好咪要女揀你 或者淨係想呃閪屌 咪要獻撚晒殷勤咁先有人理你囉

講得很好很真實

好撚毒先寫得出咁既野

港女加狗公 一個願打 一個願捱 沒有狗公 那有咁多港女

戇鳩
咩條件咪搵返咩條件囉
港姐咁靚仲要AA制呀同你？
問題係 有條件就有得揀你就係老闆
你冇車冇樓被淘汰 自然唔揀你 怪得邊個
你有車有樓都唔會揀件肥婆啦

比正評既應該都係溝唔到有質素既女
上黎叫春果D
其實冇野架 你揀返你自己果個質素既咪唔會有咁多問題 因為果班女都冇得揀 自然冇咁多要求
你地所謂既港女要求

香港地有塊西真係玩撚晒

係

絕大部分公屋豬扒港女唔撚知醜字點寫，以為自己有塊臭閪大晒。

你明顯覺得有錢既狗公就唔係狗公，再用你個閪腦諗下先喇。

好

偷文都有正皮是咩玩法

唉........

偷文都有咁多正皮 就知有幾多新會然係連登

連登咁撚多盲撚... 偷文都咁多正皮

偷完文潛水
樓主垃鳩圾

樓主對於偷文一事有咩回應

你個思想都係出唔到
女係雞依個框框

一方面鬧人貪錢攞著數
另一方面要另自己搵多啲錢，比錢女人駛。

自相矛盾。

咩叫「大男人」主義
其實人類本身生物層面就係咁

女人要違反自然，要自由，但又唔付出
要男人受。真係可笑。

blocked

我奉勸各位女仔記住要努力自己付出去爭取人權就得，唔洗理呢啲垃圾拎啲乜垃圾自然理論嚟吠。

女人都照打

唔怪得好似睇過

e d野已經講到口臭啦

有乜好比丫 一出世有條J已經贏左

- 屋企有錢會留比個仔
- 男人到中年都仲升緊值
- 唔洗黎m同生仔 仲要四五十歲都仲可以搵個後生女生仔
- 打理自己又方便好多 (女仔長頭髮又唔方便, 夏天熱胭唔可以除衫, 又要化妝同落妝)
- 又唔會幫手做家務 (唔係個個男人都係 不過有好多都唔會做)

我不知幾想死左去投胎做男人

班八婆真係笑撚死人

Sorr 唔小心按錯負評
好文 表達得淋漓盡致
我都係咁諗 不過冇樓主表達得咁好

講自然論果啲最on9 人類一開始就係母系社會
香港嘅男人咪一樣輸打贏要 一個物質主義社會嘅人民就會係咁 係啲loser先會走出黎吠

有感而發
1. 香港已女多男少 由經濟學角度諗女性應該要眨值要追男人 但事實竟大不同
大把港女要求結婚要有樓，但點解買唔起樓只會歸咎落男人度？ 間屋女人冇份住架咩 點解唔係2個人一齊努力搵錢？
其實用錢或物質去衡量愛情已經變左質 我只係用現實角度反駁現實的港女
2.可能有人用個［愛］字去解釋所有野，我都唔排除有真愛。但係香港呢個現實到hihi既社會，真係難d有。撫心自問身邊又有幾多個結左婚既女人願意住公屋，我覺得我身邊都算多 大約10%
3. 最後 其實都係發洩下， 改變到咩？
但社會做成咁 我已經籌備緊去台灣生活
香港講到尾都係錢作怪

利申：有gf 不港女

笑撚死
偷文都差唔多1000正評

港女=臭雞

一句講晒 你廢！
如果你咁撚有才華 或者樣子出色 或者有錢，大把女送上門俾你揀啦，洗撚係做鍵盤戰士屌鳩港女

屌 原來偷文

樓主精闢，一針見血
男女平等起香港其實某程度上只係一個笑話。
不過老實講，樓主講嘅呢種人只係佔一部份。同埋一隻手係拍唔響，雙方平等同尊重好重要但千祈唔好縱容同只有包容。

屌！中伏
Block樓主，上一頁

連登根本跟風